今朝升二百止蝕果啲淡友

好撚醒

Me -5k

我平左兩張26000put

熊軍等待時機 未係時候